有冇人更新完death stranding後入唔返

load唔到game
只得黑畫面